屌奶星 比幾十蚊入機場不如請手足食飯

跳躍吧! 手足!
jumping man!

9月1仲比錢坐狗鐵既正on9仔

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

順便叫埋人跳閘喇
之前見到成堆人排隊拍卡

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

上次散水叫人跳閘仲比人笑我

有人帶頭就一定有人跟

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------